其實劈友點解唔用電蚊拍?

比傳統摺凳多咗雷屬性傷害
又輕又平
威嚇力大過摺凳多多聲啦

摺凳純物理傷害極高
電蚊拍有電屬但攻擊力低

無屬性攻擊，但有出血效果

電槍

真實傷害

牛肉刀傷害高攻距短 同埋帶住唔方便
摺凳唔打得都坐得 要打就隨手拎起一野BAN埋去

陀住舊大電，然後駁住兩支金屬電極，夠高攻兼屬性傷害啦掛

成班打機打上腦

用電蚊拍不如用熨斗

紙皮都得 condom都得啦

成班痴線佬

諗起有隻pokemon

附加效果：燒傷，麻痹

用水潑對手再用電蚊拍會唔會攻擊力加成

唔用電極棍 用電駁住牛肉刀 出肉燒傷電傷同真實傷害都齊

電蚊拍打唔死吧。我反而唔明點解要用刀斬唔用槍

唔洗用劍嘅！
黑旋風附加風系屬性

殺蟲水 打火機

丫，令我諗起之前支那人結婚，班兄弟拎住支滅火桶噴個新郎，噴到佢死鬼左
劈友應該都用得著

劈友劈友劈劈

電蚊拍求其上網睇下都有教你點改裝

搵我

呢個POST做乜鳩

老牛本身高傷高出血效果，一般已經夠傷害

加燒傷電傷實用性唔大

電蚊拍耐久性得5
條友未訓低你把野都已經散左架

咁撚麻煩一定會減攻速
DPS分分鐘仲降左

拎去強化有冇得諗

Strong post

其實樓主講緊Monster hunter world？

砌張雷屬摺櫈囉

會crit

作為一個法師
梗係用打火機加殺蟲水
火屬性魔法傷害
附加燒傷

電蚊拍耐久度低

電蚊拍用黎打低lv怪
點同人pvp

點解團戰劈友成日無人帶粉
帶石灰粉
整到人無視力
好打好多

仆你個街，dead rising

用熨斗要等佢熱喎 而家應該用無人機

皮帶可以極高攻速

而絕緣，可屈貢蚊拍屬性

講咁耐都冇人講 電話禁極刀

*電蚊拍

高質post

真心鏹水實用性會唔會高d? 就咁潑有aoe傷害，入落水槍又有遠程傷害

附加效果：威嚇敵人

你支水槍頂唔頂得住支鏹水

先用水槍為敵人附著水屬性效果再用電蚊拍會高攻啲

鏹水反彈傷埋自己

直插交流電啦，有限移動範圍，咪當EVA囉

人類本身對斬擊耐性低，用牛肉刀基本上dps會高好多
再加上出血狀態dot累積
喺長時間嘅戰鬥入面會佔優

冇絕對領域E咩VA呀，盞俾人屈機

成班都痴撚線 識用一定用榴槤
有補血效果 防備能力高 又有背刺功效 又有臭屬性
如果遇啱知己分分鐘可以做埋朋友團隊去打交
你試吓拎住個榴槤出街有邊個敢埋你身

打交果陣唔用係因為佢屬於範圍性傷害不分敵我
但係捉左俘虜時 用佢就係一件好好既逼供工具

俾人斬斷你條電線你HIHI 啦

自己陀住起碼可以自己走位保住

同埋人地用牛肉刀，你擋格已經電到佢

揸兩碌電纜仲有人敢過黎咩

問題係補血會大幅減少武器耐久，而且榴槤有機會放friendly fire既aoe, 影響團隊企位

個個都唔中重點
劈友班人唔係爛仔就黑社會低層
通常都係只練物攻，智力都唔多滴
咩屬性攻擊，附加狀態佢地用到都冇乜威力啦

但佢近攻又得遠又得 分分鐘補完血嗰粒核仲可以丟人

各位巴打，淬毒的電鋸有無得諗

摺櫈高耐久值、高物攻
擋格同範圍攻擊都唔太影響耐久值

電蚊拍低耐久值、物攻一般、附雷屬(小)
擋兩擋或者範圍攻擊掃兩嘢基本上都差唔多爛
單挑都非常唔推薦電蚊拍，更加唔好講群毆

摺凳 除左有真實傷害之外 仲有坐既功能，令持有者回mp

電鋸攻擊力咁高，埋到身就死，打pvp唔洗淬毒
反而pve就可以加強輸出，出血加中毒打boss好有用

有先得架

津路水砲
中距離攻擊
水屬性傷害
可配合電蚊拍做近戰兜野啪落去

Hunter？

容易friendly fire又易無mp

刀的真意不在殺，在藏

摺櫈成為百家兵器之首，因為易於藏於民居，隨身攜帶比龜𢭃都冇事。你成把老牛係身，未劈友都比人拉去差館啦

咩人可以食到你一下電鋸唔死，令你諗到要用毒屬性補刀

劈友嚟講老牛冇得輸啦
純物理攻擊帶真實傷害(而且有滴血效果 )
魔裝我建議胡椒粉or辣椒水
呢兩樣嘢可藏於民居而且不易被人懷疑(最重要唔劈友嗰時可以拎來食 )

劈友方忽然提出問題
究竟劈友有乜問題? Hmm

電流斬妖刀

不如用噴燈 ，火屬性

同fd組隊 1摺台做坦 4摺凳 1奶茶妹

電鋸會令使用者速度下降
同cd時間比其他武器長
打完一下要用多啲時間調整番個姿勢去做第二下攻擊
如果對上靈活/遠攻既對手好不利

大家講嘅嘢都好有畫面

電蚊拍電人根本唔痛

你坦

細個比老母電過

比電蚊拍拍過
其實係得頭果下炸痛一痛
之後一兩秒慣左既話 電住都仲會行動到

可以隨身攜帶尿袋幫電蚊拍overcharge
電屬性+100
範圍+100%
50%附加麻痺機率
敵人如果先前中咗津路水炮，電蚊拍必定會擊中

電蚊拍
屬性：電
體力消耗：3/每次攻擊
耐久度： （最多直接攻擊4次）
基礎攻擊力：5
屬性攻擊力：75
特別效果：使用時發出聲響，增加20敵人注意，及降低範圍內敵人50士氣
使用條件：3粒AA電（可提供50次屬性傷害）

摺凳
屬性：無
體力消耗：10/每次攻擊
耐久度： （最多可以戰鬥3場）
攻擊力：75
屬性攻擊力：0
特別效果：休息模式時每秒回復5生命值及10體力
使用條件：企起身（無秒損失2體力）

睇耐久度都知電蚊拍廢啦

拎支電批 鑽人太陽穴有無得諗？

電蚊拍, 著件長袖裝都輕易擋到啦, 咁易俾你拍到塊面咩?

搵一隊人拎住支丫叉，石頭預先搽晒d 細菌，E. Coli、 staphylococcus aureus、clostridium perfringens之類上去，企上高地做弓兵。中左就算只係皮外傷，都仲有菌菌感染

移動速度大減

摺櫈嘅奧妙之處係佢附加嘅 隱藏屬性
就算俾警察見到都挫你唔入

燒傷冇左出血效果

係時候好似Dead rising咁合裝啦
將電蚊拍既電線包落拳套到 雷拳

補師係咪帶本咸書同結他上場
補血 加buff

見到Ching個名已經幻想到Ching你平時自己單拖拎住個榴槤直踩入元朗個種霸氣

著長衫長褲已經夠魔抗對付電蚊拍嘅雷屬啦
除非你瞄住個頭黎打啦 但咁樣反而限制左自己嘅攻擊方式
如果真係堅持用電蚊拍 我建議將枝拍同金屬勾刺合成 令網面有金屬刺
咁樣就可以大大加強電蚊拍嘅魔穿 甚至可以無視對手嘅魔防

要做咁多野已經浪費太多時間
加上你仲要去搵材料合成
而摺凳 方便 容易擁有 耐久度高 輸出穩定
攻擊範圍大 基本上係唔會miss 無視閃避
有需要時拎黎防守都係一個唔錯既選擇

睇左咁耐先有人講出重點

Condom 傷害最大

暴擊加真實傷害

帶部三叔咪得
比龜逗又唔會有事 殺傷力媲美手榴彈
加多支AA超能膠 一野撻落對手塊臉到 耶穌都救佢唔到
跟住要做既野只係遠離爆炸範圍就搞掂
衰在一次性使用同埋冇得上飛機姐

左手噴生石灰 右手噴水 利申法師

仲有心理傷害

電蚊拍點電人呀
放隻手上去都唔通電嘅

屌 呢個有聲

摺凳最勁 敵不動我不動
坐係到等敵人企到腳軟就係郁手既時候

你又知無？你劈過友未呀

玩左三年Sleeping Dog你估我流架？

咁撚醒就唔洗做古惑仔啦

電蚊拍耐久度低
品質又唔夠堅硬
易爛易壞

武器強化+9

合埋佢做「電蚊拍摺凳」吖笨

種族特性 抗雷效果25%

留名

最重要既控場裝都無點打 石灰粉加臭彈 前者可控場 後者可以搞走條友

召喚使魔:暗瘡肥婆
可以坦傷又可以fear對面

有無人試過電條脷
試過電過一次兩三秒 跟住一日都無乜感覺 條脷

認真mode: 條友仲淆過青關會 點會咁勇武

認真呢個堅諗得過
改裝槍管同鏹水填充器真係無得頂 離遠一下fe 鳩隊面
rambo 咁

熨斗有先天限
舊式就要插電
新式就要充能

戇尻 而家劈友邊有人用呢啲
幾舊買部nokia 3310 攻防一體
近攻唔洗講 耐久值同攻擊力都爆登 同牛肉刀對劈把刀一定斷
駁條繩做流星錘仲可以打遠距離
播鈴聲「廿八蚊幫你扯袋皮」加buff 補血
唔夠做仲可以掉落地下 引發地陷 攬炒

配合水系攻擊可以獲得附加傷害:灼傷

好多肥佬雷耐性好高，電蚊拍唔一定有效

等到佢ready都已經畀人劈咗幾回

而且有個重點就係電蚊拍耐久低
中間嘅鐵絲網比較容易損壞

會無咗流血效果

無錯，個傷口中電會埋口 技能配搭要好小心

咁個傷口係大面積傷口（無咗忽肉）咁未得囉

耐久度咁低 拍兩下壞撚左同拎個兒童版羽球拍有乜分別
摺凳打剩碌鐵都可以毆尻人
對手方面 著件絕緣皮褸就免疫電傷啦
都係真實物理傷害實際啲

武器排行榜
第一位：摺凳(七大武器之首)
第二位：豬肉刀
第三位：絞剪
第四位：砧板
第五位：圓規
第六位：殺蟲水
第七位：鐵尺
第八位：實驗室用木尺
第九位：磚頭
第十位：雨傘

支蟲水同火機油咪mp

到第六頁都仲未有人講單車
雖然耐久度得3 但打群戰一部單車fing三下就夠秒對面成村人喎
點睇範圍同傷害值都高過摺凳啦

人中

摺凳可以當單手武器 又有隱藏攻能
單車一定要雙手持有
攻速太慢 不過唔夠抽可以即刻上車着草

人稱直入元朗榴槤哥

用開傳說中的摺櫈+10

大家講緊咩game

好想玩玩

可以用手提風扇，拆左罩，轉鐵片做扇葉，打到熱可以吹下

咁忌廉有冇得諗
隔夜個喎

要帶電結他先有普攻

單車既靈活度已經輸唒比摺凳啦
雖然話攻擊 範圍更高 但攻速太慢 有邊個會企定定比你fing
除非你大隻到the rock咁拎住架單車都可以打追擊戰
摺凳就唔同 重量岩岩好 企定定硬打又夠攻 追打又夠靈活性
摺凳贏

Stronger post

差人捉到都挫你唔入

鹽水寶擴力會更高攻

我左青龍右白虎老牛在腰間龍頭在心口人擋殺人佛擋殺佛

附加中毒效果

創意台都唔痴線唔通學術台痴線？

水喉通
有格擋值

再加通渠水會有攻擊加乘

太低傷，同埋只可以單體攻擊，建議加d火水電油，可以附加火屬性，傷害會可觀好多

鏹水都係用膠樽裝，pastic 對hcl免疫

人地用遠攻會收皮，所以要加高d速度同敏捷，然後一野突進對方後排

Ching用真屎點睇

不如諗下有喪屍點用生活物品製造武器仲好啦

攻擊範圍太短，要撘火水電油加強效果

改裝青龍刀 支棍入面放哂18650 十幾粒一開著啪啪聲 雷嗚咁響 一刀一件

準繩度太低

重可以加防

小心標童唔成走火入魔

成班聞西上身係到攞你命三千

身為法師
我會用「手機」作為武器

對戰時開「攝錄技」
對方便喪失攻擊能力
事後再放上網對其造成精神傷害

唯一要注意的是sp手機電池有限
如有尿袋作武器突破更佳

刀有斬屬性 打中弱點部位可造成部位破壞 減低對方戰鬥力

諗起warframe砌mod

但操控難度為10

需蚊拍俾人一打就爛啦

電

一野拍落個MK頭到 幫佢電髮
到時個個摷住個頭走

摺凳仲可以回自己血

漁農處教人鐳射筆趕馬騮
可唔可以應用喺劈友到

同掟閃光彈一樣，有機會自己都盲鳩埋

實戰教學

打一下就崩刀啦，仲邊有得玩

當時，新郎一度昏厥倒地不省人事，一度傳出已經死亡，而父母跪地痛哭。幸好，新郎經搶救後終於蘇醒，並如期迎娶新娘。內地消防部門在官方微博警告，滅火筒的乾粉吸入過量極易導致肺炎，堵塞呼吸道，隨時危及性命。

劈友用老牛先係男人既浪漫 高攻擊力 攻速又快 攻擊範圍又唔錯 打中弱點部位仲可以有機率一擊致命 而且可以斷手斷腳 令佢逃跑唔到或者還唔到拖 如果你驚耐夠度不足我建議你地帶埋磨刀石放背包 有時間磨二下

港女高踭鞋其實都好堅

識得用一對高踭鞋，同用雙刀差唔多

不過男人老狗帶對女人高踭鞋出去比其他人見到真係咩MP都冇哂

除非女人劈友啦

似係揸個個會瀨野 多啲 咁講法 尿袋都可以當手榴彈 啦

攞AK啦仆街

蚊拍 極∼∼

摺凳已經過時,周街好難見得到
小心地滑先至係武器之首,分開2邊一手一塊又得,摺埋雙手武又得
不過要睇個商場有冇錢,有鐵做既,有膠做既

耐用度低

電話禁極刀咪有曬樓主講既屬性

其實棒球棍既傷害同耐久都唔低
可以同摺櫈一戰

計我話應該用網球拍
物攻高 帶出街無人覺得有問題
用摺凳呢d咁顯眼既野係人都知你要去劈友啦

又補唔到血 分分鐘激發對手狂暴狀態

睇下人地網球王子就知最佳武器一撚定係球拍

老牛輸出高 不過會吸好多仇恨值
好易比人圍死 無人幫你坦都係死

梳化仲好啦
重型兵器
有無法格擋同擊倒效果
可能有埋霸體 唔怕俾人圍

痴撚線，遲啲nerf哂你哋啲武器等你哋冇得用

拎摺凳出街未必俾人拉
拎住把老牛俾人拉左
傷害=0

雷屬附魔既九齒釘爬

雷系絕招會變必中

如果真係要殺傷力高嘅話就唔劈友囉，識玩一定係刨尖把青拮人
任憑你幾大力，你持刀嗰隻手一出力就要回後，喺敵人眼中咁大動作無疑係中門大開
拮人就唔同，雖然暴力美學上唔及得劈，但係持刀者前方會冇咁危險，到插人嗰陣求其向前推，你已經慳咗人哋用劈嘅半秒時間儲力，何況穿刺攻擊點都省力省時過劈人

用水槍都ko 你啦……

大陸製蚊拍會唔會有爆炸屬性？

點解唔一熗噼左就算？

你都傻，流血扣最多，又多nerf
計埋計臺都係流血好

有聲

有晒設定可以出game 出漫畫

電蚊拍 落雨用150%傷, 有一定機率令使用者麻痺

電蚊拍入唔到劈友榜，並唔係威力唔夠。
劈友一字記之曰：「劈。」
大佬，你揸直板根本冇威脅，只可以一嘢啪落去，咁就叫啪友啦，叫咩劈友。

爆炸屬性應該係隱藏屬性
換大陸廢電池先有得屬性解放

你未試過放隻手字入去咩？
exactly就係好似科學館入面有個觸電示範個感覺

以前打online game啲回憶返晒黎

我嗰次掂到 扣咗好多血

摺櫈要配無擊弱點特效同重擊
牛肉刀要配匠拔刀術同超會心

唔緊要，碌埋一邊磨下刀，整下 BBQ 先囉…

有，當把電鋸無電/無油時，用把電鋸當球棍咁用既時候…

大家太睇小摺凳
除左高傷
仲有防禦力加成同回血效果
加上耐久度高就算爛左都仲高傷

餐桌鹽極

損懷的摺凳

咁既垃圾post 千幾正平

用得電鋸都唔係預黎打長期戰啦

諗起人中之龍
各種武器用極

去搵人改裝支電蚊拍（可加多幾粒電）
電屬加成咪唔會太輸蝕把老牛

因為係要黎劈友，電蚊拍最多叫電友。
此post已完

咁都有10 頁

用殺蟲水 胡椒噴霧個d仲好啦
大範圍aoe 仲要有目盲同中毒效果

條電線問題

搞到易守難攻

如果用摺凳,係街上打開張凳又可以用黎扮路人,同時又可以回復體力

用黎做SUPPORT一流

但有嘲諷技能吸引警察

可以試下結合蚊拍嘅設計，合番個雷屬性網球拍。不但高攻，仲有屬性輸出。

成本好高wo

班痴線佬唔傾拿？

係你笑九人地痴線佬果陣, 可能人地已經付諸實行, 整緊啦

用無人機吊住個熨斗

無人機, 上面裝支弩, 淬毒。然後睇上有無辦法整個機關, 可以搖控射箭

電蚊拍造價高過摺凳
攻擊力又低過佢好多
耐久度又低
仲要叉電/入電芯, 一無電就廢過摺凳

改裝支電蚊拍會好麻煩
不如用 鋸齒刀

dead rising咩